馬撚串d 定馬頭咕哩串d?

有冇人同我一樣唔明佢地有幾串

碼 字都唔撚識

杜德偉串啲，叫佢都唔應

對唔閪住 ， 死肥閪

廣東人粗口習慣